# ยืนยันแล้วซัมซุงจัดงานเปิดตัววันที่สิงหาคมGalaxy Note #
ซัมซุงประกาศจัดงานแถลงข่าววันที่กรกฎาคมนี้ที่นิวยอร์กประกาศชัดเจนว่าจะเปิดตัวข้ามไปเลยซัมซุงอธิบายเหตุผลของการขยับเลขเวอร์ชันเป็นว่าต้องการใช้เข้าชุดกับให้ดูเป็นผลิตภัณฑ์ชุดเดียวกันและลดความสับสนของผู้ใช้ว่ารุ่นไหนเป็นรุ่นใหม่กว่ากันเพราะปกติแล้วซีรีส์มีเลขตามหลังอยู่หนึ่งรุ่นเสมอข้อมูลของ
ในตอนนี้ยังบอกเพียงว่าปากกาจะมีความสามารถเพิ่มเติมช่วยให้ผู้ใช้ทำงานได้มากยิ่งขึ้นที่มา
Galaxy Unpacked Galaxy Note Note Note S7S7 edge Note S Note S Pen Samsung Newsroom 